鍾意咗個男同事點算好

一諗起佢就硬咗

乳癌睇醫生啦

不要暗戀

樓豬

拳頭硬左

想同你鬥硬

...

要點

點

諗起你就係

問佢可唔可以喺你度吸印仔

我bob叔

唔好

屌講到我真係智障咁

Why ar?

你無咁靚仔

我諗起你都硬左

怕凹

你用屎眼睇野

直線話自己靚仔過扑叔

好難唔靚仔過佢

去強姦

咁你又做到

想扑。。

去馬

留返個處畀老公豬

小綿羊

上啦

扑完去補返

我叫純情

55

唔喎

帶我

你老母

why?

貢惡做喵喎🥺🥺

我處女嚟

吹牙！

頭痛熱到躁

我雙子🥰

幫你吹

又係你兩兄妹

認真答：POST 張相黎，幫你諗計

樓豬鍾意我？